開機有燈風扇唔轉無畫面

用左一年既電腦
有時開機會有燈但風扇唔轉無畫面無必一聲
拆左Ram一張一張試都唔得
通常要cut左電等幾個鐘先開到
尋晚成晚斷電今朝又開唔到
我roommate部電腦都有同樣問題 佢既spec同我好唔同 但同一間鋪頭買
求救

我只係見到5 YEARS WARRANTY抬番去睇啦
估計係火牛問題多, 換啦

好遠 同埋要放低一個星期
做野成日要用電腦 早知長開就算

有冇部電腦既相

有燈係咩燈?

按開機制有燈但成部機無野轉
底版右上角有4個燈(Boot/VGA/DRAM/CPU)都無反應

會唔會你開機制有問題

牛瓜

可以點搞

用左一年就瓜？
去check check先 唔該師兄

5年保拎返去畀佢搞
如果隻火牛肯換新畀你睇吓放唔放到轉過隻

我都試過...有時候會係顯卡問題GTX850 你就知幾舊啦⋯⋯換咗個2080之後 個mon即刻噴個welldone出黎

你記住要計好數，個火牛V數唔同牌子都有差別，如果你用核潛級顯卡就買大V數火牛，同個sell屎講下

仲有！睇吓你部機果粒電池🔋有冇電，上網搵到好多攻略嘅

我個張係1080Ti 唔算舊掛

1080Ti 750W都唔夠？

試過放電但無用

Anyway 拎左去整啦 知道咩問題之後再上黎報告

試下clear cmos

有隻擺左十年既牛同你症狀一樣
放一排之後仲撻得著添

電容乾咗塘就係咁,識得燒就燒過粒入去又會翻生
不過佢隻CM牛都係一年,就算CM垃鳩圾都無理由咁快乾

似火牛出問题

換牛
上次我都係咁
要通電一晚先可以禁開機製
最後點都開唔到

上次差d搞壞塊底板
利申CM650gold 都係用左一年

唔似火牛，似底板...

自膠，睇咗風扇有轉